林子善算唔算好既藝人？

搞冰室食到條水搵到錢
講野唔離地 做人好似幾有禮貌

睇完依段野覺得好撚中自己同身邊人